極嘔心！私竇如馬檻設有房間 出租吹氣公仔俾人玩

[url] 本刊記者放蛇發現，私竇設有三間出租作「性愛公仔體驗」的房間，並按小時收費。店員要求記者進入房間前，要脫鞋並用濕紙巾抹手。房內除了有性愛公仔，還有播放成人影片的電視、潤滑劑、保險套和濕紙巾等。 姓蔡店主指他們的吹氣公仔，可做到所有人類做到的動作，符合所有人體工學。他們又會要求所有男性客人配戴保險套，但就承認不能確保客人一定有配戴，「我們在你出房的時候，都會看一下你有沒有用那些保險套。我們不會看着你用保險套，可能有人會過程中才戴保險套，其實戴不戴你也不知道。但等同於你出去玩，你不會不戴保險套。開業至今三個月，暫時都未見過有客人不用保險套。」 店主表示，這個另類行業在日本開得成行成市，加上自己了解過外國對於同類型店舖的報導，於是便「膽粗粗」嘗試在香港創立體驗成人玩具的店舖。他又指暫時店舖人流不多，平均每日有三至五名客人，稱這不是一門賺錢生意，店舖已投資幾十萬去試市場。 日本製作吹氣公仔技術純熟，連帶相關行業也蓬勃起來，坊間有一些叫做「性愛公仔風俗店」，可網上預約不同款式的性愛公仔，同樣按小時收費。 精神科醫生麥棨諾認為，他們可能要透過這些人偶才能得到滿足感，此乃異常、另類的性癖好。是否病態就要視乎會否觸及兩條底線：會否影響到人；會否上癮至不能自拔，影響到工作各方面。 店主曾對假扮客人的記者表示可以將該店舖理解成「有埋公仔嘅酒店」。大律師陸偉雄指出，在法律上，總之向人提供少於28日之住宿則需申領賓館牌照。「住宿」的定義當然不只是睡過夜。時鐘酒店不是睡過夜，但時鐘酒店仍然需要領牌。這種情況需要執法人員搜證，觀察它的營運模式才可判斷是否違法。 皮膚及性病科醫生陳厚毅指出，共用這些人形玩具或者模型其實都會有不同的感染疾病的風險，包括細菌和真菌的感染。既然有性接觸，當然亦有機會有傳染性病。陳醫生強調，對於共用這些個人物品，我們醫生都會建議純粹自用為佳，因為你很難保證這些用品會經過徹底乾淨和消毒。這些物品看上去可能很乾淨，但其實都有機會沾上了細菌。

😛

人地創業姐，點解要宣揚性=嘔心？

冇人叫雞 後面班人

CLS, 日本都唔會出租吹氣公仔啦
個個都用真係好易中招

有真雞唔屌，屌膠公仔

你以為啊 日本連飛機杯都會出租，不過咁，人地會收返同洗乾淨，但呢間

900

上次咪有個爸打上嚟做打手

我覺得ok喎